九西馮達浚已退 九東快必胡志偉肯唔肯退？

唔好同我講咩九東本身已經係預咗出五隊，而家要議席最大化，就一定係派三隊。第四快必、第五胡志偉，退唔退？

正評=3席就3隊 咪咁多廢話
負評=跟機制，機制話10隊就10隊

推

Push

退啦仆街，全五席出五隊，傻㗎？

自推

明明大家都係民調棄保
淨係屌馮達浚
琴晚仲要吹奏胡志偉人力唔簽確認書好威威
司馬昭之心路人皆見啦

係咪出嚟𠝹票先

快必打手會無視你，完

最撚憎快必
個口快撚過個腦

突發！奶共daydaycook like數 daydaydrop!

等睇馮達浚俾泛登仔當狗咁屌，但又繼續奶胡志偉同快必個袋底

仲有范國威，徐子見都咋咋林退選

根本初選機制係為保泛民
九東，泛民攞尾二，出n+2
新東，泛起攞尾一，出n+1
超區，泛民攞尾一，出n+1

九西未傾出幾多，馮達浚排n+1表示傾向想出尊重機制協調決定，佢係鬼係貪錢

我屌你老母連登仔

快必 胡志偉請退

係泛登質疑泛民，你準備好比人屌係熱狗係分化撚未？

琴晚已經奶緊啦
連登上太多會失智

都講左十幾萬次點解兩個區唔同，你d風向撚硬係要詐傻扮懵洗板，好撚煩

有打手保唔住大佬發緊茅啫

九東係選前講好喎

九西係抗爭派亂屌黃碧雲 馮達浚未開協調會衝出來柒

泛民點會肯退
胡志偉扮激進
快必真on9

兩個退咗對大局其實無乜大不了

快必就收皮啦

快必退先

退啦屌

錯啦... 九西冇民調棄保
九西協議係初選後協商

民調棄保 只係馮尋日記者會 因為自己第5, 所以想協商咁做 俾佢依然可以以第5名出選立會

至於九東, 講左幾多次九東機制係九東候選人都知既情況下舉行...

我由六月已經聽到九西係民調棄保
好多位候選人包括黃碧雲都講過
佢哋作？

都係嗰句，係咪協調結果大過民意？

候選人大晒？

咁快必胡志偉點確保一票不鎅？
九東坐二望三咋喎，好危喎

退你老母，我要投快必

馮達俊支持者話機制係咁喎
依家俾人屌走咗，冇咗爐魚蛋，就想叫九東胡志偉走？

利申：支持胡走，因為根本唔岩數

必你老母，𠝹票撚

其實選前講好啫係冇問過選民
都唔係咁好
傾好又唔同選民解釋

一早講撚咗唔玩初選 因為初選一定有問題
一係就本土自己搞初選
班連登仔就話三不投

點唔同?
其實選前講好啫係冇問過選民
都唔係咁好
傾好又唔同選民解釋

口講民主實際就獨裁

快你老母必，請你尊重返個結果

唔跟機制不如唔好撚初選啦

結果係咁都唔係我決定㗎，唔服從結果就咪撚報

真

我唔知胡志偉肯唔肯退

但以我睇快必既所作所為就一定唔會退

唔為大局不如唔好初選啦

唔為大局就唔會有初選啦覺得機制有問題選之前又無人出聲 下個po係咪為大局立場姐姐 OMDB肯唔肯退

何啟明第五話要繼續選，開post撐嗰班人會唔會又開post撐佢？

立場大唔過是非對錯呀。

一定更附人出嚟𠝹

快必正垃圾，退撚左佢啦

當初覺得邊個會第四第五，
用下腦都諗到啦，
依家偽本土贏，
你地就話要人退選。
者係當初以為自己入唔到閘就set五隊，
依家頭三就焗人地退選改機制，
都幾無恥下

係啊話緊你啊偽本土

我真心失望，初選投左比李X達，點知原來又係偽本土，食相咁難睇

區區都係咁真係好明顯

點解要退？